點解老豆老母生得我咁矮

發夢都想高多10cm

下世投返個好胎

想知而家幾高？